{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037569",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "멕시카나치킨 진안점"
    },
    "text": "\"鎮安店はメキシカーナチキンのチキン専門店に売場であり、直接訪問したり、配達で注文することができます。営業時間は毎日12:00から23:00までで、休業日はありません。配達サービスは鎮安邑一帯で利用することができます。鎮安店はカンプン料理チキン、ニンニクアルマーニチキン、みんなのマヨチキン、フライドチキン、てりチキンなど多様なチキンメニューを提供します。また、テンチョチキン、雪花チーズチキン、チトスチキン、醤油チキンも選択できます。メキシカーナチキン鎮安店は顧客の皆様に最上の味と親切なサービスを提供するために努力しています。多くの利用をお願いします。ありがとうございます。\"。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮安店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鎮安店の営業時間は毎日12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "鎮安店は何曜日も休業していませんか？",
            "answer": "鎮安店は休業日がありません。毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "鎮安店の配達サービスはどの地域で利用できますか？",
            "answer": "鎮安店の配達サービスは鎮安邑一帯で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鎮安店ではどのようなチキンメニューを提供していますか？",
            "answer": "鎮安店ではカンプン料理チキン、ニンニクアルマーニチキン、みんなのマヨチキン、フライドチキン、てりチキンなど多様なチキンメニューを提供しています。また、テンチョチキン、雪花チーズチキン、チトスチキン、醤油チキンも選択できます。"
        },
        {
            "question": "鎮安店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "鎮安店は顧客の皆様に最上の味と親切なサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "鎮安店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "鎮安店は直接訪問することも、配達で注文することもできます。"
        },
        {
            "question": "鎮安店への配達サービスの利用方法を教えてください。",
            "answer": "鎮安店の配達サービスは注文時に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鎮安店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "鎮安店の人気メニューはカンプン料理チキンとフライドチキンです。"
        },
        {
            "question": "鎮安店で注文する際、特別なリクエストはできますか？",
            "answer": "鎮安店では特別なリクエストに対応することができます。スタッフにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "鎮安店の評判はどうですか？",
            "answer": "鎮安店は多くのお客様から好評をいただいています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 433
    }
}